其實都咁大個人，點解重要咁

我兒家19歲
有時候唔想返屋企訓
但我一同屋企人講唔返去訓
就會比人鬧
但其實都19歲啦
真係要咁嚴咩

真係好嚴=
你重細 緊張你=

係家人既角度睇 你永遠都係佢地既小朋友 仲有佢地好愛你 無論你幾多歲 都會緊張你 請好好珍惜

學下點樣令到家人放心